係咪應該將矛頭指向番班狗官呢

推

就係一路無搞班仆街所以先日日咁撚得戚

無人會反對

點解唔叫「重組政府」嘅口號？要徹底否定佢地合法性